有冇一啲走型格路線既日本band推介

最好係表面型格但內裏其實好搞笑
啲歌要有型同好rock既
技術成份唔洗太高都收貨

one ok rock

roselia

Alexandros
每首MV最後都會玩9自己隊友

Uverworld

金爆

Spyair

其實我覺得 toe 個4個阿叔好型

radwimps

除咗金爆無其他附合

SiM

除咗金爆仲有Versailles
佢地甚至出咗一季搞笑節目

Versailles要練到仆街
不如玩Juniper算啦

*Jupiter

不如玩仙台貨物算啦

Jupiter新vocal正到痺
仙台貨物已經收咗山啦唔係咩

以前就rock既

隊野好串架喎，又打交又劈酒，總之好MK
都係隔離隊個男朋友最好

隊野有啲似觸執毛

青之驅魔師 、死神同00都唔錯

啲mv仲有趣過首歌

好鍾意佢首RAGE OF DUST

佬味濃